[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [30] 光方唔缺連擊

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

巴哈有高手話攞擊滅光劍做主手
單擊係威既

同埋今次把光劍渾身係特別版
衰減快到傻,50%血以下就變0%
急不及待想玩玩了

新post留名

比菲莉車鳩佢應該都勁既 但係同老屎忽個渾身同位 方陣又唔會有回血keep個渾身 成件事錯撚哂

比普刃玩實得,io杖解決左連擊問題,但同組又真係慘左少少
菲莉都得既,只不過cd咁長,爽完之後方陣都係慢慢單擊
方陣真係玩返四天刃之類算數啦

結論=當uk

oh唔記得講
擊滅劍招盲係回合制得3T

其實攞黎one punch都可以既
打耐少少就麻煩啦,普刃煩撞組,方陣煩連擊

用黎短程菲莉/王jer/乜夕打一兩波都仲得既 其他都係用番ss/4天/黃龍槍
普刃佢會亂埋個得意武 所以都係收皮

乜夕

一起做GAY MAN啦

都係79好

無金 等我做埋4妹先
我見團友風方 79終都打緊100萬 CARRY我地做車頭
仲未有風琴WOR

一個月換1把算
唔夠搶

而家meta係風最勁

唔掛得知咁好死有得超泳裝
下個池又係泳池

希望保底係+1池

泳池呀
MAO,五花,HAPPYEND廚

泳池應該21號完

我光方唔缺連擊

【提供期間】
2018年3月19日(月) 19:00 ～ 3月21日(水) 18:59

方陣全部唔缺連擊
都唔需要奧義加連擊既武器

邊個再講方陣缺連擊我就一拳(唔係兩拳/三拳)打死你

我有菲莉 你乜野普刃可以4t ta

點跟

認真 配菲莉打短期有無得諗

你話配六道劍?

Yes ar

at+對面唔識郁你車5t就有得撚 其他時間冇

跟左兩車藍箱好似易出左
全部銀波

咁都係當普通uk算

300抽換左貞德返黎

井完唔夠6%
換火牛定貞德好

睇jj

驚藍有無諗住整過個ui
下下跳頁部電話load好慢

metoo

今日開個分身玩下抽抽樂
點知中100抽
分身真係用黎婊正身

Same

我機械士即奧菲利打5T走人

JJ決定左貞德
火牛等下井

ME 3

Me4

編成Mypage用2圖 battle chain brust用1圖 爽

想問出左未

未啊 應該冇左件事同埋以家睇番都唔靚

Me5
井完驚聽日又抽到

機械士即奧咪用唔到六道

咪講埋d衰野 我會殺人

噓

係 唔用

今次抽左3把平野短

三手大

唔缺連擊

武勳刷咩最快

好moon

幫我跟車

幫你拆晒d野

我之前買ac
係淘寶搵到間店 問左個店主
假設組合A:霉林+孔明+寶石翁 600人仔（簡體字）

跟住我又係8591搵
屎忽撞棍搵到個台仔店賣初始帳
比左個組合我：霉林+孔明+寶石翁 4xxx台幣 （轉左繁體字）成條list好長一模一樣 係價錢轉左

自己諗 當然唔是fgo 上面例子姐

屌我呢井出左泳貝同佐伊

但上年已經井左

ME 6
抽左堆金月

me7
一井成8個金月

上年都拎出黎講

我6%都70抽1ssr 完全唔擔心之後幾日會中伏

收皮未 你乜貴族都有

ｏｋ

5ok

佢咩屬無貴族 水土?

水土不服

不服來便

成班係度曬命
難為我地依d新手小薯

個個都有貴族

我高汁好友 新手福音

福音埋我啦

成日抽我地方陣玩家水

又笑禾地普刃唔夠方陣勁

又笑我地低rank連u巴n車都未入到

無課土主神係咪賤過地底泥

好似is

係 我樹G亞古慘撚過狗

咦 睇漏個土字sor

有無土字都一樣is shit

火土鬥慘大會

幾時可以公佈賢者咩性能同實裝埋佢
正義水牛妹等緊我

7765561

Added

冇課咩主神都係地底泥架啦

added

土唔是好慘jer

呢個盤會唔會上多把六道好D

真係唔落四天?

得把0突四天

一個做香港+大陸生意
一個做台灣生意
係咁上下ga啦

有冇新手要加好友
我仲有4個位
ID:9863359

你咁既盤真係下下sa

如果用SS呢

sent
けいおん好き

岩岩add左 120rk果個

火慘d 課完火拳拉銃都唔夠火方搶M

ho d

下個月火牛終解你就知

咁洗唔洗換多把六道

牛刀

最好

加咗

又要重課

我垃圾冇人想add🤔

等睇普爆改到勁過方爆

跟番方爆獨立計算已經夠
或者fix左方陣獨立計算既bug

牛刀main: sa 150%追傷
da 90%追

咁垃卡冇銃就上神台

有冇人已經出過金

金波大把

改垃卡無多個攻刃

金波都好撚難出

垃卡冇多個攻刃
咁濕x濕更上一層樓

比個殺那夠曬唔該曬

四個字
暗掛奇撚已加

有無大腿帶小弟打ubra

帶埋我

不能再多了

井光維拉定水波好

你玩咩咪井咩 兩把都未出技

6點到期 盡早諗

fgo舞台劇

貼錯post

連自己都撚埋

我有嚴重眼疾 唔好笑我

開兩個視窗梅花間竹咁放技會快啲

你食飯左右手一齊用會唔會快D

揀左gay

應該會

用埋腳 4倍速

太快了,會彈視窗唔比你咁做

你用意志力戰勝佢
ok?

我要更快
摩多哈也咕

典解揀井波
齊曬其他?

已經向kmr report 你等ban

加速世界...好玩!

諗住畢業咗水屬先

加哂上面d大腿
我叫古蘭

新手想問光方仲要唔要7劍

對水球招技咁有信心

人黎開個背水/節制比佢

收皮未

唔好

7劍下天山

什麼事

巴哈狗

有冇卡劍

得兩把

頭6名係咪都係mvp?

唔係 只係有d場頭2-6位都有機會多個紅箱
M 100%有一個紅
例如6人場咁自然無可能6位都有紅箱

定淨係問緊擊滅？

最近2井都灰到無3% 想轉行抽+

ON9 有人304章以為聽日先完6%

我真係恭喜佢啊

趁奧義時間刷下先 無人打共鬥開唔到場
唉

點解井完唔係即換

總有傻西瓜以為6%第日完

新手想問cerulean stone攞嚟換啲咩最好

輝石？

個Poll完咗之後嗰啲石

缺咩就換咩
最好換素材

以為聽日完咪諗住等多日免費抽

其實新手單開真係有機會真化到把六道？

農完一把已經想死 定農第二把真出黎

爆輝石唔比抽嫁喎
條友想昆邊個

咩啊 真一把你係咁一拳打素材就夠

如果打唔過ex/70hell唯有一拳打素材或者靠自發跌
你預用1000豆

係架咩 我而家先知

我過到ex啊 但係共鬥無場比我打開場素材

好想整omega劍

Ex咪用黎打開場素材

我想整槍

幾時先夠資格入場

自刷好慢 共鬥無人開

自開就得

真一把最少600豆

做放置仔?

算9數啦 光隊依d辣殺平時根本唔會用

有無巴打carry打場巴哈

細巴射出街咪得

放出去就得

我都想整好隊暗隊先其實
不過好多巴打都建議整把六道先

街場細巴99%贏硬

我新手已經打咗兩把扇and summon返嚟

想問巴哈把生銹武係咪有得換？

光做唔到主手 打唔打都罷就 又有黃龍拳 佢半年後都開番 你半年都未搞得掂d光隊 下個月就光古 依家開波一定打唔切 之後根本唔會有機會用

冇
不過好易打得返嚟

我除左隊暗隊 無隊齊人 練完暗都唔知練咩好

thx

屌我打完2set4象符返黎 之前仲未80lv開唔到場 而家80左 d人已經打曬 我把奇撚劍

成日有車跟唔洗驚

半年咪好似你咁日日叫春無火ex

其實共鬥30連入面可以轉到人開場？

水召石抽到條魚
砌夠100% 會唔會勁過用方陣少少

火係主手姐 光又有黃龍拳 又做唔到主手

希望轉盤完之前比多5金月我啦

巴哈係股價網竟然無得打

有

邊隻係？咩銀之翼

新手想入坑有咩要注意
個fd話有個ac唔要可以比我
呢個用唔用得

黑銀之翼 好似好難入

巴哈武係咪只可以製一把only?

no

今日第三場U巴HL 團友掛住DPS 唔記得左滿豆會超越
比人屌死左

夠80rk左右去共鬥搵よわばは/よわバハ應該仲易入

92章打完30人可以整一把
打過一次U巴HL可以整多把
第3把要用30個HL章換

留黎做踢罐ACC

巴武任做
u巴武3把

SHIT 我以為問緊U巴武添...

我都唔知問緊邊把
但答案都係no

咩意思

即係叫你撳my page左手邊個共鬥
入去見到有場名寫住よわばは / よわバハ 就代表打弱巴哈

咩叫踢罐
我係咪應該淘寶買個新acc
有邊隻一定要有

一個好既起手可以令初期玩得好順暢
至於值唔值得睇你係咪長玩
你可以玩住先 習慣玩法

on99坐係電話到等奇撚車等左成個鐘
終於合到1把 真係秒滿30人 有幾多人係用外掛

光隊齊左人但係無光劍

U巴武對我太遙遠

井3io2老屎忽拎粒假宙

又想我貼個張gif?

有把路西槍洗唔洗突？利申有光老王三劍

你一心光man咪去馬

但老王同光陣有咩大分別？

無錢玩方陣
有錢玩主神

下次唔好叫老王
我就是成功的例子

試下再老王
屌到你屎忽開花
好似係

新手想問下而家主力練咩隊先
超得必得應該點揀
農方陣先定打主線拎左巴哈武？
唔該哂巴打們

咁多SSR都叫新手
真點新手睇完唔係好想玩 得幾隻完全跟唔上

我以前只抽唔打
而家想玩返
不過玩到冇咩方向

好過中十連

十個

玩咗三日已經有衝動想買呢隻Blu ray返嚟

齊人

買咗第六卷個主角skin
打算慢慢買齊

好想要姐姐嘅泳裝

巴打邊度買

呀馬囉

Sam

唔講唔記得自己未拎假石/晶
仲未決定到要咩好

唔識滾武

乜仲有人會換假晶

又笑我

打平胸就係咁碌美美琴 打濕又唔見佢係咁碌樹g

我換左藍光章魚
琴日就引到真正章魚出黎

打濕我依邊成日碌
我發現gbf真係會見你打夠d武就會係咁出
未齊個時打到要生要死

我都諗緊揀唔揀祭品

7樹G

樹枝我5把夠啦,再衝上去好似冇咩大差別咁

點解光六道唔係杖

渾身劍真係好唔合邏輯

杖位俾水搶左啦

屌佢老母 明明成把杖咁都屈佢係劍

值得吖，一粒金剛做祭品

自己唔岩用就屌

係

做主手都未必好過究巴杖啦(懶得計,9up下)
求其啦

一粒金剛晶換10%

有高揚好似好正 好過依家淨係uk

高揚+活性 任開奧 諗下都爽

光隊任開奧係咪想俾風土笑

高揚+5妹活性wo 仲要究極奶力

8妹任開奧

開完奧個傷害都笑4

咪上限

我要做四妹呀....我要U巴HL 丟垃圾呀DLLM

肯碌俾我未

都係一把 碌唔碌都罷就

我要2把 唔夠劍用丁劍

琴日終於整完第一把 2階U巴劍
未夠LV 入街場 只好親友團拓荒 輸撚左6-7場先整到1把

係
風上限過3

捨狂煉路敷

想問巴哈武暗隊係咪整長劍 唔整短劍？

睇種族
長短都好似有人用

又無場打 把生銹長劍打極都無
我暗隊用佐 mao 維拉 暗騎 遲下可能超隻暗貞

打天使關

刷單人天使關

thx
啱啱入左場30連 正

兩把都要整

琴日跌4琴收左工
等星期四打光弓

跌左3把六道 收工

想問下失樂園3百萬貢後d素材有無用？
我打到3百萬 拎曬d細石仔

巴打自開？

EX1把 HELL120 2把

換1跌3

我整2把

日本仔話1本夠

我得4把光劍 同埋我個團都好多人整2把 整定冇壞啦

話整就整兩把咩

一把都未滾到

唔洗錢整到2把算好好 不過一切都係時間同運 加油啦

哦 4劍係要兩把 5劍先1把

以家大把野做都唔得閒LAM 每日60場軍神已經冇攰 仲要30場風方HL

點忍

用手機跟n光方車一下都打唔到

原來ヤイやCV係高麗菜 佢究竟配過幾多個中學生

雙輝夜+水滴 70hell

你犯左法 要捉去打靶 人黎

6碎炸

巴打咩武器盤 雙輝夜都夠打

其實就算再多d都係2把好d(講緊方陣狗)
但傷害差唔遠,利申問過motocal,唔識用on9舊計數機

我用COSMO劍都唔塞拳 都係2把穩陣 到時有多把光劍先換番出黎 反而U巴劍有D想抽出黎..貞貞同維拉都食唔到

光劍隊其實你可以塞到好滿(勁唔勁就另一回事)...不過我都係上次井一井先齊前排,唔知點解咁難抽
我反而諗住玩光槍隊算 普攻到2046

全部都係冇連擊 玩4天主手劍隊好過 要雜就ss

我以家4天劍隊CHAOS破甲去唔到50所以一定要放貞德 光維拉又冇得唔放(一係換聖德芬/路西) 之後個位都比左王子 但維拉應該HELL95/100好有用

咁ss 老屎忽 貞 維拉好過

ss緊

用咩主手琴? 9界?

農到無曬粉先得2把 點搞

是但 上次果個uk都得

有無月

你仲有紅水

用方陣個把算 UK個把個2圍

光隊放唔放U巴劍好
有2姐 維拉 王子 貞德 雷迅

放 chaos4天 2姐 雷迅 垃圾佬
高揚比2姐keep爆

我光隊全隊bl劍得意 係咪落埋bl丁劍好啲

c4琴

20%純DA係威既

幾多碌劍ar你

有少量

見人話1把真化要900-1200豆

成個活動根本對新手黎講勁hardcore點跟活動

3光劍 1六道 1u巴 1巴

係幾好好似 招加TA/DA可以冇左減奧義

所以我先叫佢唔好刷 又做唔到主手 又有黃龍拳可以用 光又唔係一時半刻可以搞得掂既野

我見評價好似一般 我整到一半冇整

唔洗比招技卡一招,仲有1回合預防盾玩,我覺得抵過多一個攻刃
不過奧義幾硬膠下

可以升到200LV 但小左攻刃係幾傷下既

升200=3 4把1>150

我覺得主要睇你隊員有冇解到奧義回收量down既能力
冇既話好似用職武爽皮d
我流玩法只求方便,又可以放少招技唔洗浪費時間

好心就唔好咁小氣 1TERN預防真係 D BUFF技(尤其加攻)慣左CD好就好

當我冇講過

其實2圍差唔遠
不過之前日日跟120召車
d肥最後多到灌哂比職武升200

都係 以家每日跟120車 SR肥料真係好多 但要整英雄武既話會考慮左劍聖同賢者個把先 之前懶都未整

下次半減先跟120車

唉 專心整隊暗隊 農下D天算啦

屌打咁耐淨係得扇

D天跌好多垃圾
新手不如打下方陣先

新手問一問
見到隻game可以用pc版玩,所以去左down andapps
裝到哩個位就收左皮,咩都無彈出黎

win8.1,已關防火場
有無巴打知咩事

齊左5拳10技 應該要農d天定滿突曬5隻暗拳先？

佢唔係load緊咩
利申唔識日文

load完之後直接關左
咩都無彈出黎

咁你自己開囉
再唔係就right click>管理員執行程式試下

管理員執行程都唔得
我都想自己開 但係搵極都搵唔到個file佢裝左係咩位

作為一個it dog教精你
開始欄有樣野叫搜尋

就係搵過無

應該搞其他屬先

Right click > 內容 > 相容性
睇下會唔會有幫助
利申唔識搞

都係唔得
都唔該巴打先
如果可以一直用chrome版就好了

重開機裝多次

升win10

用網頁玩唔得咩

升win 10 is ok

用關chrome版,慣左手 平時都係一路睇住youtube刷料
加上聽講網頁版好慢/lag

Win10 點都gooder 過win8.1

咁又麻煩左少少

我直接用chrome 網頁dmm login
冇lag冇慢

竟然 之前唔係有巴打推薦專精一隊先？

no專精一屬 平鋪一屬之後用黎刷其他屬 之後再專精

唔記得問
Boot左機未

Reboot

Notebook喎

點解要咁做 我好少角 唔齊隊

因為依家好多新關都有抗性

有問題第一時間重開機先

其他屬都係平鋪就得？ 使唔使10技曬

暫時平鋪+10技先 之後先搞終凸

點解2姐4技成鬼日miss

暗隊仲爭兩把d天先平鋪曬

Update左window 再root一次都唔得 無計啦 整定嘅［sosad]

玩埋呢幾日 轉去網頁版算

D天兩把扣20%血

上左win10?
咁無奶由唔得

1把扣10%血都想嘔 仲兩把

我win 8.1玩冇事

5拳 ex劍 祖龍劍 主手古武 淨低放斧？

泳貝把限武係咪放普刃/方陣都有用？

是但搵d野放住先 遲下會換

把野唔係好勁 放住就OK

無呀 見佢官網話win8.1要更新data 咁咪更囉
但係更完都唔得,無計鳥

Win10都同樣問題？
有無line？ 今晚幫你睇下

係咪要電腦轉日文嗰啲問題

我win10港版,裝過幾次andapp都冇問題

屌 fd喎

一超完就6%泳貝 中伏

擺明抽野機率有古怪
攞過既就易出d
有110版就比你120
你話咁岩我就唔信

唔信 月尾比我一井兩io我就信

講起我早排用金剛晶突爆左章魚同哈迪斯
之後係咁抽返呢兩隻

係咪有英文版
睇唔明日文

yes, setting可以直接轉
不過啲對白有陣時會譯得唔係太啱，因為好難直接翻譯

d輝石拎黎換奄鱗解放把祖龍抵唔抵

是但 都冇乜用

hold住遲下整十天個陣換缺既素材好過

把祖龍升技唔係講笑

即係巴武？
前期10技算啦

Ez la

無啦 唔轉啦win10怕麻煩
用過applocale轉過日文

試過reboot?

井扶他

慢慢升

食ssr武
ssr武升左一兩下技,再拎黎食個機率會高左極多

巴武1技都已經有20%攻刃
唔洗急住升

冇課jer vs 方陣9

我唔介意佢出返120比我

我希望月尾個井我可以2卡劍 幾張貴族

我想問下What makes the sky blue I係講啲咩㗎?

叛逆期嘅聖德芬缺愛 扭計仔毀滅世界推主角落街想引起爸爸路西菲爾嘅注意

我仲以為講緊抽卡

有得reboot架咩

重新開機

卡劍係咪水主限？

睇錯root
試過了

其實GBF世界觀(有天使類型嘅嘢)係唔係似巴哈姆特之怒?

唔係 只係cy將招牌角(巴哈路西olivia等等)搬去gbf
設定上都有好多唔同

其實轉世關卡有無得打返之前果d？
卡左係n4

100抽準備

打到9之後會重置

一係300一係唔好抽

呢句真

團U巴已經開始心機婊

100抽可能乜都冇

屌我已經六十幾抽未中SSR

最好彩都係上次 一井2把

原來Sandalphon 係路人真配，唔怪之把聲咁撚熟

我多數都忍唔到

終於見到真王

諗緊繼續換黑鋼定整終十天好

路西法個特效好撚型

互咩好？

終於中20抽喇

而家路西菲爾死左，咁隊伍入面個路西歐係咩人，d天明明話佢係天司長分身黎

下年出PART3再問

歐係菲爾整出黎

歐唔係p整出黎ga咩
路西肥就係路西法整出黎

我諗4月古戰個重點會係有幾多人可以1回合殺EX+

暗打暗難落DEBUFF
用火啦

我用光應該都得 我隻呀殺隊爆體弱好易上

主角成日有利屬都MISS
真係好難講,亂哂節奏好冇feel

我見光1T好似要佐倉同女僕
但我兩隻都無

有前者冇後者
利申諗住到時火隊用五花配暗丁濕婆打算鬼數
唉農肉真係好煩

女僕係點搞 差10%wo

技工有個係加エネルギー上限

屌又玉鋼

中一百抽 全跪

我係咪應該搞掂其餘四屬方陣先再搞六道?

利申新手 80lv 四屬方陣未平鋪

六道奶到就奶返把先

路西法=星之民
路西肥=天司長 路西法整出黎
路西歐=天司長整出黎跟住主角

好似係咁

全部都係櫻井
連失樂園果隻BOSS都係櫻井配音

講緊活動主線光個隻定撒旦咁樣個隻

即係路西歐同聖德芬都有天司長之力？

靠多人場真化一把大概1000豆
打唔過ex 70hell都係平鋪4屬好啲

就係講隻撒旦
你睇圖鑑會發現都係櫻井cv黎
櫻井係gbf已經變成左一個軍團

仲以為同勃起男同cv

唔知幾時出埋墮天版

正直勃起
已成gbf金句

今朝起身中左風主神
但我之前一早拆左把BBA劍

想問下晏就會唔會有新池
唔知留唔留十連好

點解要拆bba短

六道期間多數暗up

見泳裝限定池，但又期待新池有新野

之前巴哈見到

限武未有終突果陣拆過幾把

same here

撚狗

上次高寶必得係咪有召+1

平鋪4屬係直接整究極版？
聽講火樹支好難出

係ge我吹奏kmr一年

新玩
想問下呢家抵唔抵抽

雞比啦

唔抵

一拳打樹枝打到世界末日都未鋪到

我水隊得1隻ssr都唔知點算 今日抽中1百抽
以為自己有機中到隻水屬泳裝 太天真

超下超下就齊腳了

井下井下

打滿3把普刃樹枝 都未滿1把方陣

正常發揮
我索性平鋪算

有冇貴族先？

遲左跟黃龍團 而家無曬團

貴族幾時都係pool入面

不管你信不信
上次高寶必得我就中巴哈

幾時出神石必得

G持

想要濕婆必得

咪又係10抽 不過多隻補底jer 中巴好出奇咩

巴打貨齊曬咁多禮包？

多隻保底唔係唔課呀？
利申0課清泉

課超必唔算課

交季費姐

咁我真係0課

天井都只係交月費

個個都中神召

身邊個個朋友係4周年轉輪盤都中2,3隻神召
你老未我就咩都冇中

我都係

me 2

負評左 不解釋

身邊只要有個咁既仆街你自然就咩都唔會中

我身邊有6個呢d仆街

我係你一定打撚死晒佢地

打死埋你

係會中既話3%都會中 以後淨係抽+算

駁唔到

6%係用黎抽限武

無鋼玩

係 4仆街

邊個仆街

見到3刀3斧土方仲勁過4ak

係 大家都係打上限 仲可以玩到下年

首先問下自己幾時刷到三刀三斧

除左土碎武器唔難

好 等睇你表演

農完風琴 唔洗吹到好難咁

真

原來係鐵肝人士

有前6 應該50場1把 一兩個月咩都農完
除非你戰力外

係 入唔到加速世界唔夠玩

係專業騎空士

新手打極6道都仲係-1

未努力過就話打唔完

我係其他果24個 500場都冇1把 ok?

係 佢6屬都玩神石屌打我 唔使努力有錢就得

係 我直接抽一堆bba李夏黎打平胸屌打d ak狗 笑4

打唔到頭6係你辣殺

呢樣真

折衷少少打50場6連點睇

咪打到下年囉 傻系

傻系留名

我留名學野

開房限140↓

限啲低RANK過你既 咪有頭6

我準備開個限100以下 有冇人join

梳 我176幫唔到你了

1日踢幾耐罐？

咁辛苦做咩
直接課返十幾把ak咪搞掂

聽講全屬方陣都自帶連擊可以屌打普刃 唔知真唔真

Old news

見住啲方陣仔係咁搶頭6就忍唔住笑

打左百幾個紅箱都冇琴

sorry囉

開幾下技頭2都廿萬 唔知做緊乜

睇打咩啦
濕婆既話分數就正常痴哂線既
鬥唔起咪限rank
自己幾rank就限幾rank以下

我打6連輕鬆玩

木村爸爸！！！

保底+100

非洲人的逆襲

100+

睇嚟6%前中100連先係最非

cy 天下第一 木村爸爸 天下第一

不要說了

課唔課必得好

呢到只會叫你課

必得=月費
同埋有加值唔係唔抽呀？

在此宣佈終突左佢既都唔係人

啱

已經90左

大佬手腳真快

喺埋我屋企

希望中水寶

屌 係要嚟土寶

有我D精

moshimoshi policeman

井左炒飯

呢世唔好叫外賣

輕課方陣無濕婆係咪=玩完

ho似is講緊新方陣王隻濕婆
唔是召
不過濕婆召招主動技開完真係爆發高好多

無濕婆=玩完

算啦 我都無
輕鬆玩下做下月卡黨 還掂點追都追唔到班老屎忽

用友召咪得

yes
多數都係拎友召第1t召濕婆大爆射

愈玩得耐就愈覺得自己冇濕係唔掂 1隻都嫌少

1隻濕=十幾萬分 冇濕根本點追都追唔到 遲下終解埋減CD個差距仲明顯

果時有巴打建議買濕+佐起手
我都諗住買架啦
點知淘寶條友係咁叫我唔好買濕 話同佐唔夾 無用
咁果時新手 又未confirm會唔會長玩 咪買平d果個
我屌 濕個ac仲貴幾百蚊 條友有錢都唔賺 而家搞埋我

係白紙一張先啱 而家都仲係新手

想問暗隊後備點擺好?

土寶石+十姐

想問四天刃係咪要等古戰先整到？
一整係咪要整6把

係
唔係

我見隊隊方陣主手都係用4天

你整到6把咪整 前中期真係好撚勁

有連擊嘛

撐連擊有好多方法既

火屬有擊滅斧 暗屬又有計量斧

或者玩SS 用佢招技都OK

但聽講神威劍就內鍵連擊

計量斧課金武黎？

唔係 不過你有排都未打到

暗隊方陣用呢把係咪都好勁？

終突左先屈g

下面黑色果舊同金色果舊有咩分別

金色果粒拎黎整十天 千奇唔好用黎凸武

金色既好撚罕有 你一世人得8塊(好似係)

Dvd

古戰換咪有

好在問左一問 仲手快快想突左把暗短劍黎做主手
把暗短劍值得突滿？

真化六把d玉鋼用銀月去換？

值但新手唔好咁做
機械師搶m算啦

唔好 月用黎換水 好缺就換豆 玉鋼 一係賭錢一係等活動

唔該曬各位巴打

我用緊黑劍

岩架喇 早期神職黎

未有他心唔洗理把野住
但記得唔好解限武
而家成日俾人問我隻bba點黎 有角無武

咁通常建議留黎突邊把武器

睇下你專咩職

咩屬

抽多啲武先啦

決定完d武會自己湧出黎

跟完一車方陣乜撚都無

十天眾應該做自己專精的屬性，定係做其他屬好？
因為我玩風，想做四去做主手但佢水屬，又想做風七哥。做邊個好？

我諗住暗隊暗佐mao暗貞黑騎打天下

btw 有能力係普通方陣搶m 係咪唔會再用r sr隊洗勳？

睇你勤唔勤力
一隊係走唔到天下

新手想問依家送嘅免費抽喺咪一定要即日抽咗佢?

yes

四天刃做主手做到轉屬個步就停得
要人先做到最後一步

一把都未滾過

金箱會唔會滾劍
扇石都出過係冇劍

我都冇劍

多人金箱唔會滾劍

得紅會

20隻加蛋

Hell同maniac

希望聽日100連可以嚟隻軍神比我

23定24最尾一日？

專精咁解姐 等暗隊齊人少少

專精要整好多野 應該超乎你依家想像

十天整自己想專通既屬性吧
當然終突埋 成隊差好遠
以前未出終突就話黎補下其他屬既角色姐

r sr隊洗勳 必洗 獨立區間黎
每周2000 r500 sr500 總共3000

今日幾點更新ex2

應該都係5 6點啦 不過要職證既話真係唔知係邊嘔比佢

突9把限武

10把

慢慢玩 急唔黎

咁你就唔好亂咁凸武住 D黑鋼都好貴

抽到托爾,有冇用金剛晶突既價值

冇 但留底打U巴HL好有用

可能100抽中10把卡劍

屌 好想要卜 今次唔中要等下次超 好煩

新手果陣差啲睇唔開 想分解

鎚仔仲重要過神石

發現平鋪完暗隊 打普通方陣都輕鬆搶到頭6

你個名

好快會otk

依個PO一直以黎堆新手,一係好快棄,一係成長超快嚇死人

世事都畀你看透了

有奧義時間除左光暗都秒到

我應該係好撚非

琴日我都100抽1隻廢ssr召
早知佢轉加1 我留黎抽呢個pool好過

方陣ex好似頭3先會有紅箱
所以要再努力啲

太遙遠啦 平鋪完六屬先再諗

托爾係野隊u巴hl既人權石嫁啦

記得清埋西story d抽
利申 清緊

轉世係咪淨係用到自己粒召石？

開始卡卡地關

佐23完

3妹3 完

自從有左三妹，尤達就放左入雪櫃

5點了 還是沒有消息

打到n4已經要放奧義先贏到隻大佬 係咪我太廢
btw 換後排上黎 係咪要放技？

得c4隻獵犬換到

出ＪＯＲ

5點半先出

黑貓個戰鬥小人好得意

20證 下個月見

職武本身要30個要額外打bba
依家又要多20

本身已經30+10 仲要+20 真係喪心病狂 依家換定腎者30先 唔洗等多個月咁on9

真係on9 邊個會儲職證
咁不如4月1先開ex2仲好

好狗

kmr撚狗大法

生放送完咗即刻整完兩把職武
諗住實無死

係 點知都係死

屌咩名嚟

原來轉世武要打轉世先有用

都叫有個攻刃2比新手用住先既

ex職有新技開

the sun終突好似123號位可以攻擊兩次

暗人偶招1技好似會同佐相衝？
佐自殘會搞到人偶無左狀態

唔會

塔羅連ssr化都未整到

點解隻人偶都係特別低攻

招1技唔係開盾比自己咩
同埋+下連擊攻防咁樣

招盾係計最大血量

係啊 係咪開完佐先再開佢招一技就會無事

印象中調轉都冇野

呢隻野EX版好柒勁

P5同柯南合作完未，新手想入坑

未開始

榮譽拎黎換咩武好
風琴定光弓/暗杖

宙斯佬黑貓好勁

方陣屌打

做唔到蝦膠 真係好撚勁

浪費ffj

試咗下nga個六道主手+王子阿米拉
奧義回轉得好快 順手過用四天刃
方陣難民可以試下

CLS

我仲可以講咩

kmr份人好小器

新劍聖好似會連擊技

無野了 原來係把武

自己睇

咩事

見到啲場寫反射禁止
係咪反射有bug

劍聖武整咩屬好呢

方陣盤同角色都無連擊既話 係咪主手四天會好過1階u巴劍？

諗落好似得風同光方陣抵用啲

唔算係Bug, 呢啲叫exploitation/cheesing

kmr梗係輸得比風多 個劍聖又做到卡劍癲左

新劍聖想J死人咩
幾時出本

一齊飛天效果

下期主力一定係劍性同泳貞

開始日日軍神難民

100抽0ssr
多謝kmr

0 SSR

100粒+值完場

100抽1大馬 終突扣左500屬碎

我驚我講出嚟會畀你哋block曬

Block左

Block定先

唔想知 唔好講

今天運氣超好 一百抽15虹
重有兩隻貴族

3%抽成15%

15%

岩岩先發現粒石唔係彩色都會中ssr

Why我6%都抽到3%咁

慘牙黎明卿

我都中咗兩隻貴族

開月底比我 想進貢

On9

浪費ffg系列

5粒SSR都屌

依度d人係on99咁 仲未慣？

得我一個唔係

未

要金月好過要神召

放得入隊得水高寶

今日先中100連有5粒虹石
之前日日都10 10 10...

個個都中神召 我都想要啊

終於中啦

聽講ex2好勁

JER魚卡劍劍性2勁
宙斯黑貓勁到on9

有新手想問有咩R武器唔可以刪除?

有skill或者有+1

有冇懶人包

光天聖黑貓杖 永續天眼陣

卡劍劍性2都係瘋狂爆擊追傷咁

劍聖2把武係對應邊把複製品

打垃圾勁唔勁得過拳王先

應該得

永續天眼陣真係好撚顛 到底邊個諗出黎

自膠 搵到了

無章魚無宙斯可以唔洗整住了

黑貓要浪費埋ffg先on9 普通宙都可以唔整

軍神嚟未

黑貓根本係配合埋黃龍刀 上buff又回埋MP

sor jer 浪費ffg

垃圾又中泰坦

連登仔都係歐王

究極證除左每日換一張之外係咪無其他入手方法？
之前太懶無換 把依代要卡住係到

打大巴?

不了
跟車好痛苦
等多幾日算

有冇咁歐啊

光方突唔突路槍好？

兩粒金月

海豹當睇唔到咪算 話9知佢地

你打緊hlu果陣佢地仲傻撚柒柒係度話自己十抽幾虹就覺得得啖笑

我新手都中一粒

扶清幾時帶我hlu

仲唔到我歐番次

6%前中100連先係非洲人

真 100+我乜柒都冇都覺得好興奮

一套召+1起碼要半年以上
我羨慕死你班保底100連

我6%前一日100左

用石抽咪有

忍唔住課咗必得
保底大寶+10加號
我賺咗 kmr又蝕底咗

有3粒精
係咪隊晒俾巴哈就啱

必得無咪呢期次次轉池都有？

in真非 we trust

唔係 不過出得好密

唔係好明你問咩
必得除咗今次高寶必得之外仲有普通必得同W必得(分開角色同召)

路西法突唔突好

一早抽滿一套

點解可以問埋D咁ON9既問題

課必得只會中金月同屬碎

我個群d人中金月仲開心過中新角

手殘打錯野
我係想問必得係咪呢期因爲4週年先次次轉池都有

好撚缺黑剛

必得個個月都有

必得每個月都有
係超得2-3個月先一次

太高境界

我次次玩抽野game都係黑到仆街 都慣左
由佢啦 必得都好搏

中光貞 土120 同風120 淨係認得呢3隻

4月未 我要整黑貓

想問下 第4階d職業點開
另外想玩暗屬應該點砌好
暗屬武器用咩好

扑暈自己瞓8日啦

得3粒精

方陣暗拳for sure

好似扑暈bba好啲

冇其他神召咪用

太on9 唔想答 你自己諗

扑暈sr io可以3p

老女人一扑骨都脆

可以生個女出黎玩

呢到啲人好撚變態

邊個咁on9

你

我只係話金月一定要抽
見到藍畫面我一樣興奮

心はjk

比隻暗猿你等你贏莊一百蚊

🤔

我就得兩隻ssr都中金月然後dcylm

收皮啦屌你老母

本戰A組休閒團招人
贏到既盡量贏，唔對路既就打800萬minpay
所以係睇對手作戰
要140rank up以上同solo到95hell
有意留個line

2卡劍 2弓
好唔好換弱化章魚
我見有啲人會用屬x神召都得
咁就可以換返金鋼晶

換啦ching 多粒金剛晶都冇咩用

你有140就唔洗換啦

暗隊暗佐機械師符文要點配？ 係咪一粒奧義up就夠，其他無所謂？
另外暗隊無暗銃武器 主手有咩推薦？

暗佐機械師符文要點配？ 係咪一粒奧義up就夠，其他無所謂？
另外暗隊無暗銃武器 主手有咩推薦？

換完就會抽中正版

巴銃

配粒即奧ok

巴銃4星1技夠用？
我本身練緊長劍
紅色果兩舊點拎到

求奇啦 得即奧有用

岩

屌你老母

今日出彩石機率仲高過6%果陣
雖然好多垃圾召

換完你近期就會抽到章魚返黎
抵諗

我換左章魚但抽中左狗男女

差好遠喎

中垃圾好過我100抽 1SSR
再課多5次 只多1SSR

我換左晶但係中左軍神

你完全唔明依個pool既意義

繼續縮短課長同平民既距離

600戰力

改300明縮暗放

有無巴打指點下點快速拎到d耀日素材
淨係第一次強化4天刃都要大粒珠250粒

我之前有幾多 比我拎曬去開場 而家要重新打過

你整十天就會愈黎愈多

未去到咁重課 唔捨得喂人

第一步都未搞掂

真香

雞脾換多枝樹枝既話 咁樣有冇諗頭
定係都係玩返雞脾算

加倍活動

唔記得咗踢罐

我都唔得閒只係踢咗3 rank

玩呢套野不如玩返方陣

啱
刷樹枝刷到想死

咩係踢罐其實
打材料？

共鬥刷rank/exp

原來今日加倍活動
未刷完依代

有固傷大概幾秒就打完1場
快速升lv 首選

宙斯慘被屌打

你怨念都幾深

係 好慘

係無ap減半既日子 大家會點渡過

休息 是為了刷更多的箱

sidestory半減未完
刷哂召喚

加倍活動唔on game

趁呢段時間開下side story
開左機械師真係好爽
想問c4職 第一隻通常開邊隻

斯巴達/兔仔

每日繼續刷新方陣同神巴
邊有得休息

好

反正新方一直都原價

已經有隻滿突仲比我做乜9

我個陣開左義賊先
打寶神教

濕婆都叫有用 我岩岩先用晶突滿巴哈 而家又黎多隻

又話金月武終突既

又半減

好農
點頂 成個月半減

原來有得休息一日
良心營運 照顧玩家肝臟

佛心

Kmr

call左唔國際

挖曬隻驚d石係咪都唔夠井

係 等佢送抽送石

我又好想月尾前井到 睇黎gg

魔法卡

其實唔難

騎空士要抽自己識課

不嬲個個月月尾清石
想井就直接出魔法小卡

same

儲石同戒J一樣
儲咁多對身體唔好呀

Same 唔洗井，方陣屌打課金

儲埋all in傷身，一陣炒左又冇曬動力

我明
我咪6%當3%抽

又話金月武終突既 DLLM

人生太短出手要更大

個個都叫人課 唔通真係個個都課咩
利伸:月尾井卡劍

on9 sin # kar blade

甘井咩好

strong hold!

出年都執啦屌

# water ball lo

咪有囉 我有2個啦
我就唔信勁過卡劍

# fire katana

夢見水波剎那技

找我？

機械師前期真係好屈機 爆破時間兩下奧義爆發 全普通ssr方陣都solo到

遲d有機會打埋狗狗銃就
對上一次係幾耐 唔知幾時復刻

半年

至少半年先復刻

玩撚完
除左巴銃仲有無咩銃好用 唔夠料 升緊把長劍同短劍

冇

朽銃

解c4主角/十天果把唔升爆用住好唔好

十天做到轉屬階段就得

咁我整左呢個先再整4天

晒左4箱喎

44箱追進度啦

玩左兩個星期就癲到44箱

唔明
我指係有機會第一把整左呢個先姐

Me十次古戰都未夠44箱

即係用4箱抽銃

Btw人地兩星期已經問c4整咩好
你睇下你地
利申玩左成日先整到

成年

我2星期果陣仲問緊方陣vh係邊

有人指導又有錢係快好多既
例如:wucfu

我2星期果陣仲未知自己做緊乜

我2年都未知自己玩緊乜

我都唔知自己玩緊乜

我畀隻驚玩緊

思路正確

牛逼死

新手第一把

屌你老母咁撚串 帶3隻就入場
仲要跌埋銀天ffg
我好撚酸呀

淨帶3隻好似係唔想比人換走 ?

想問下我係咪要繼續農水方陣 假設我想玩水隊既話
之前都係一直keep住login得閒抽下咁

咩屬都要玩
你可以農好水方陣先農其他屬
除左火土暗啲角都ok齊

另外想問下C4既職業我係咪有排都拎唔到住 我而家用緊ダークフェンサー

C4要rank101再農一大堆野先開到

其實唔難
踢罐高速101

同埋我召喚石果到用緊水120 定係我應該換返方陣落去做頭

水120拉人地隻方陣

無問題 入親打方陣都得4000血 好易死

仲未打到最後1把光六道

差4把扇

打扇do what

咪差4把換最後一把劍

以為U打個把擊滅扇
我差50粒大波波換完最後1把
但係差1把未滾,突唔到

我都係 打一把六道算